一人一個2017DSE你預測既成績

最高212333

諗住入咩神科?

我有信心asso入返
自問讀書勁只係dse唔岩我讀

34555**5*

依家你係連asshole都入唔到呀

Retake我有信心英文升返2

同樓豬差唔多
Asso 實升到啦 貢易讀

55555

考前5**
考後55555
放榜33333

4444354

冇人？

21800000

？

335**（5）35*5*

5**(5**)

5**
5**
5** (5**)
5**
5**
5**
5**

34776

咩概念 好複雜

6** 6**6**(6**)6**6**6**6**

312531

43333
自問中文科一向技勝一籌
打算入中大中文系

當年預4科五星星入物治 最後4科炒粉

5813
跟我讀一次 5813